【最新文宣】郭富城與示威者，市民與黑警

郭富城與示威者，市民與黑警

究竟誰最暴力，誰最危險？
震驚十四億人！郭富城天王輕鬆微笑表示一切！
執法者無法無天！中央指「止暴制亂」究竟止誰暴？

獨立調查，追究暴力！
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

好人一世平安！認同請分享！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

斷你！

6/10

屌俾你搶咗

7/10

比班死廢老睇下啦

/10

富城來到 要光復 這香港

push

天王用行動同財產去證明左係和平示威，從來示威者武力只係針對腐敗政權

撐這post

國貨城要自己買尿片仲用咁貴嘅車咁巧合去示威區買
成件事好癲

psuh

啱

集合世上全人類 共抗警犬

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

因為係刻意不過低調低調

英文版

阿黃笑得好詭異

推

唔通佢會有架toyota咩

城城架靚車經過人群一條花痕都冇
防暴係太子道執法，行經既車輛都比人特登用盾整花

紀律部隊？

郭富城既強

佢好似幾部車都係跑車黎

正

佢真係有架alphard

邊間教會

你地係都要迫到一哥做我是護旗手先安落嘅

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

唔需要擺郭富城上枱話佢撐我地啦
不過事實係任何示威者對其他人都不懷惡意
只係針對政權
冇搶掠/亂打人/燒商鋪
喱啲文宣都好重要

啲人會屈城城係黑衣人 係大台

好波

劉處長

有福同尋有禍願意分

其實答幫囡囡買尿片姐係暗示為咗下一代，咩都會去做
多謝城城

仲要全部黑色

俾司機揸。可能司機放假。

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

我覺得咁未必好
同藍絲廢老無分別。。。

可能已經係最平嗰架車

其實新一代後生仔仲有無人識郭富城

全部都有片，唔係看圖作文
無一個字一張圖係假
點解一樣？

我要買尿片

一定識啦 keep住有拍戲
寒戰 殺人犯都好hit

咁90後都識佢 仲知佢國貨城添

應該真係會有架alphard

Push

依張唔係咁好

死廢佬會同你講 鬼叫你唔係郭富城

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

up

郭富城嘅弱？

呢個對比正

推爆佢
清算黑警

其實點解唔引用美國班防暴警察案例，搵下外國d case，比較下咪可以分辨到香港警察幾咁暴力囉？

佢咁多紅色法記唔用，特意揸架黑牛就知咩事

有福同尋有禍願意分
抗警犬 美好前程跟我再追尋
若抗警犬 創出潮流我號令八方
抗警犬 光榮歲月 由我掌舵

同行兒女 為富城 時代革命

黑警死全家

係真係咁橋架

笑到噴飯
無啦啦變左光復香港代言人

李嘉誠都係用$500錶

屌 好正

請問有無黑警整爛貨車果截片同多d圖
send比班廢老睇
thanks

[url]
[/url]
0:02

黑衫黑車

我唔係支持你地架, 我黎買尿片.
我唔係小小事都叫工人做, 我好愛囡囡.
我大把車, 但唔係特登開靚車黎吸引你地目光架.
我唔係著黑衫架, 係太黑影到我好似著左黑衫.

唔好意思各位借個位
我P牌推唔到post 但希望大家幫手推爆佢！
呢條冚家鏟一定要消失係教育界
［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

有關元朗天主教中學副校長陳秀芬破壞依儂牆兼大聲摟屌事件相信大家都好清楚
（唔清楚睇呢度：

當年林慧思老師一句Fuck就要辭職
我哋點會放過你呢個摟屌廢老
唔好俾呢個賤人荼毒學生

1） e-mail 佢老頂 （校長）投訴佢副校長

元朗天主教中學
Yuen Long Catholic Secondary School
地址: 新界元朗青山公路201號水邊圍邨
電話: 24431363
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
傳真: 24439772
網址:

校長：黃見儀女士
校監／校管會主席：包俊偉神父

2）呢間學校under 天主教香港教區，email投訴佢旗下學校老師出現如此過份行為
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

附加資料俾各位參考下仲有咩可以做
要佢以後唔駛再係教育界出現！

元朗天主教中學資料

《個案處理程序》及「個案處理流程表」

學校處理投訴指引

generation Next!!

(下一代)！！

有bb

可能買左架toyota家庭車

屌

林寶已經最低調

錯手負評

仲有一單係個南亞人架TELSA比防暴狗長盾摑花曬

你信唔信佢真係去買尿片?
有錢買咁多架車 , 點會無錢請工人
叫人買都得啦

唔係係示威現場

只會覺得佢去酒店偷食先咁答

831

家住跑馬地
去老銅好合理

但佢綵排完
排舞附近照計有得買

反正我信了

分享

不要問只要信啦

家庭大車佢起碼都買Range Rover / G Class啦 點會toyata

其實係手足

真 警務處處長

連部車都係黑色

下面兩張好屈

重點係財產/暴力
唔係郭富城/司機

一圖睇清 邊班人係暴徒

推啦屌

香港batman

車係買黎揸既
唔係點showoff

買尿片只係藉口黎者，愛車之人就會明

90後點可能唔撚識
你應該問00後甚至10後

天王

以後唔再叫國貨城，叫番原名

英文版？

請出招

我再改字

休班一哥驚條毛咩

Btw 係時候整 "Stop! And get out!" gif 了

有冇英文文宣上國際

城城

黑色車，黑色衫
明既
多謝城城

仲有外國人架車比班狗刮花左都可以放右邊

止警暴，制黑亂！

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

右邊係幾時

in城城we trust

屌 有聲

九月一

佢真係妹信香港人，拎幾百萬出泥親身試驗

呢個有無source?

誰是暴徒？

有冇人知佢架車幾錢
雖然一睇就知貴嘢

good post push

有新聞，同呢個司機被捕好似同一日，我得閒再搵

Tesla s

又借啲意宣傳明星

我相信就算跑車入面嗰個係阿叻，都應該好平安

搵到

啱啱睇完寒戰1-2 正到

幾個黑警行過就花

呢張真心笑到癲

推到有英文version

831嗰晚
外國人部藍色Tesla Model S
仲俾防暴經過串外國人「Nice to meet you」

我覺得城城預左唔揾大陸錢喎……

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

法案一過，之後有咩行動？

Pish

岩
佢架車經過人群都乜事都冇
相反，市民嘅車經過班狗面前⋯⋯⋯

#eye4hk

城城好有型

片

有無兄弟幫手譯

一定係克警僑裝成暴徒，嫁禍示威者的所為。

中左水魔法

pish

有聲

架車有事佢都係當跌咗

推到有人改

發夢見到成成尋晚好緊張咁出出入入戰區接仔女

唔係錢問題
愛車之人當d車係老婆仔咁

郭富城聽日發聲明啦又

佢咁多架車邊架先係「老婆」既地位

其實應該兜野撞埋去

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

撐這post 光榮歲月

唔止貨車 仲有私家車 有個Tesla司機嬲到爆

大好人，祝你早日生個仔呀！

快啲print出黎啦

用戰車證明示威者唔係暴徒

Toyota佛 都係貴價家庭車

不如唔好搞佢 佢路過

唔該巴打

做文宣呀

推，劉處長支持我地

p

又扯落乜乜後乜乜後度

721 831

Toyota 7人車都要70-80萬 都啱請司機揸既

示威者 Vs 恐怖份子